港毒之父每日行程公開

0000-0800 訓
0800 - 1000 上微博
1000 - 1200 幫連仔含
1200 - 1500 X人
1500 - 1900 繼續上微博
1900 - 1930 出微博POST
1930 - 2000 睇東張西望
2000 - 2030 睇愛回家, 同時叫手下X人
2030 - 2200 出微博POST
2200 - 0000 繼續上微博

佢每日有冇用10小時上連登

唔玩抖陰？
老屎忽先玩微博

條友要經營微信朋友圈 小紅書 微博 QQ空間 新浪blog 抖音 百度貼吧 虎牙 大眾點評
好撚忙嫁喎

虎牙乜9嚟

貓貓

直播x人app

得3粒幾鐘X人夠唔夠呀

有你幫手處理XX

冇證據就收聲啦

仲有睇蘋果日報,話明港毒之父,緊明要支持肥佬黎

25港父唔驚被佢x?

佢用得個毒字啫係藍屍

父狗我隻狗

唔洗食?

x人時食埋

身為車迷 加返入段睇12年歐冠ok？

x人時會一路睇一路x

同埋12點訓8點起身很健康

佢係